我終於明意大利人見到有菠蘿係pizza到係咩感覺

CLS

屌咩黎

用雞蛋仔做餅底？

原個雞蛋仔放係Pizza到!?

係雞蛋仔做底

有興趣試吓

地址，thanks

好似幾正
但雞蛋仔唔可以空心囉

想食

劣食